大家搭緊既鐵達尼號即將沉沒，大家上左救生艇未？

我準備上

救生艇係邊

有得移民既移民
有第二個居留權既差唔多要走
無既睇下BNO台灣幾時出手救人

由依一年中共點安排黑警一步一步加強殘害打壓反共香港人，感覺中共好快就會短時間內將香港變成西藏甚至新疆咁國安法一但真係過左，香港就會進入死亡倒數，而且個倒數好快就完

唔走，我怕好多香港人以後都走唔到，除時連命都無

又話攬炒情況一轉差第一個走

我從來都對攬炒有保留，因為似自炒多d，整死自己去傷中共一滴血，到頭黎最慘既都仲係香港人

如生命未被釘上就老閪都唔會走，話知你一國一際

走咗嘅，你地唔係拋開一切逃走，而係去學野強化裝備自己，第時帶返香港用

你唔係信啊

喺最底層船艙
諗住扑埋野出埋火就同隻船共赴深淵

攬炒冇話唔準備救生艇
一早有人話要整大首救生艇可以更多人上冇人理
怪得邊個

最安全既救生艇一早出左發
淨底既木板船穩唔穩都要坐 但仲可以期待有冇其他船係第二度揸過黎

連登仔叫出面打沉我地架船
話要同啲船員一齊死wo
你點解仲要搵救生艇？

難得有人咁清醒

好肉酸，以後唔好嗌我要攬炒、民族自強，仲話同手足齊上齊落

香港人自己不願奪權
而家係度叫慘

走啦